集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（3）

作戰計劃

四月一日 晚上八點 正式開戰！

由於之前我哋準備不足，所以開戰日期改為今晚八點，不便之處，敬請原諒

【未清楚事情始未嘅可以去 #2 睇返懶人包】

----------------------------------------------

速攻 (大約持續一小時)

1. Instagram 留言

鑑於而家嘅中學生都係用IG多，所以我哋主打嘅戰場會係IG。
IG account: schools.secrets

我哋會喺最近嘅幾個post以留言形式黎表達我哋嘅訴求，歡迎大家自行發揮，或者可以用以下嘅懶人包發動攻擊：

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

喺IG開新account係非常容易，大家可以開定幾個古人account，或者用真身攻擊亦都無任歡迎。開新account流程如下：

2. Facebook 留言

Facebook comment可以加上圖片，所以我哋精心製作咗以下嘅大字報，歡迎大家使用：

大家亦可以加上上一段提過嘅文字懶人包，以加強攻勢。同樣大家亦可以開定古人account，準備全面進場！

3. 檢舉 Facebook Page

(中文版)
舉報--> 我認為這不應該出現在 Facebook --> 這是仇恨言論 --> 種族或民族 --> 送交Facebook 審查

(英文版)
Report --> I think it shouldn't be on Facebook --> It's hate speech --> A race or ethnicity --> Submit to Facebook for review

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

----------------------------------------------

長期作戰計劃
(大約持續24小時)

5. 瘋狂投稿

投稿link:

我哋目標係要透過瘋狂投稿去令佢哋於至少一日內無法運作。為咗要令佢哋無辦法輕鬆篩選出廢文，我哋建議大家可以扮認真投稿，例如去佢哋facebook搵啲以往嘅文章，但係del走中間嘅部分，或者喺某小部分鳩打，令佢哋辛辛苦苦睇到大半先發現其實已經被玩

注意事項：
1. 唔好打粗口，咁樣佢哋例如可以filter by 「屌」，一見到有個「屌」字就成篇文唔使睇。
2. 唔好打「連登」兩個字，原因同上。
3. 唔好post重覆內容，佢哋可以remove duplicate posts。假如你有一篇千字文，每次改一隻字，然後再submit就ok。

6. PM Facebook / Instagram Page

由於佢哋接受private message作為投稿方法，我哋要透過PM轟炸佢哋去令佢哋於至少一日內無法運作。注意事項同上。

推

名校secrets管理員極醜惡行為
曲解投稿內容 事後刪帖欲息事

事源：
會員#144982日前向名校secrets IG DM投稿

事後於lihkg post: 名校secret係咪做緊資訊過濾? 發現名校secrets管理員擅自於投稿附圖加上說明
會員#144982即時向名校secrets提出質詢為何未經許可便加上說明並要求出帖澄清投稿人並無此意

但竟遭管理員無理拒絕 表示不會澄清 更未經投稿人同意刪除該帖

會員#144982再度追問 管理員再三推搪並狡辯稱出帖時經常為投稿內容加上說明
隨後則對追問已讀不回 打算不了了之

一眾會員對名校secrets管理員之醜惡無恥行為怒不可遏
現嚴正要求名校secrets管理員：
1. 闡明為投稿加上說明之準則
2. 為曲解會員#144982投稿一事作澄清
3. 為曲解會員#144982投稿一事作公開道歉

同場加映

有會員得悉此等惡行後
向名校secrets管理員詢問其回覆時所得之回應：

會員 設計窮三代：本來想比機會解釋下 睇嚟唔洗
原文留言：

人手置頂
大家準備好火藥

帝吧大軍

額外資料及精選留言

由會員 唔知撬邊個好 提供
原post留言：

1.

繼續幫手推呢個網，幾千人一日放10篇去，然後兩三日出一篇堅但伏ge文，內容可以話政府，劏房波等等，扮係學生寫

2.
會員 機佬 留言
原post留言：

垃圾濫權page到底幾時可以摺埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密 賺夠人氣 漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個page
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己page不利（例如唔可以批評admin嘅處事手法）嘅訊息
二嚟會喺ig幫人哋啲相加caption 甚至曲解原post意思 加入自己個人睇法
三嚟會block同自己意見唔同嘅人 如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即block
四嚟admin啲態度 真係令我好懷疑佢哋係咪真係名校生 禮貌啲回覆查詢？ 佢會叫你 「死開啦」 「不嬲都係咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息嘅流通
任意篩選一啲意見 以致成個page都好似一言堂咁
最重要嘅係 有一大班中學生日日留意你哋page
而佢哋大部分都肯定唔知佢哋會篩選意見同留言
甚至喺post到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由 有分別咩？
我明白 佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺page到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅post先post出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為00後嘅意見
如近期繁簡之爭 可見 未被admin篩走嘅人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險嘅事情
仲有 佢哋為人處事 亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間
巴絲打，聽日一齊推冧佢哋！

3.
會員 可惜我是天秤座_ 留言
原post留言：

推爆佢
唔可以仼由支那文化繼續蹂躪香港
好明顯香港學校同網絡已經慢慢失守緊
如果連呢啲都守唔住嘅話基本上香港前途就更加黑暗
所以我地作為香港人絕對有責任反擊
而網絡就係第一步
但希望大家可以一齊打呢場低成本嘅網絡戰
反攻網絡反攻校園
一步一步清剿支那文化
守往每一代香港人
光復香港

送多幅圖比大家

push

支持
唔好俾班冷水撚影響到士氣
有啲係五毛嚟

真係開波了 各位準備好啦喂

新post 幫呢條老屈既護主狗置頂

有關名校secrets嘅網誌 《愚人節》本人有以下回覆：

第一，有關網誌中對我嘅指控，聲稱本人「要求ADMIN道歉、威脅會煽動一些網民搞事。」
本人嚴正聲明我從來無威脅之意， 更無向管理員要求致歉，各位可查看對話圖。唯一要求只有望管理員可出帖澄清，可卻遭管理員以惡劣態度對待，現更遭文章誣蔑，實令人咋舌。

第二， 有關「中傷他人之虞」之指控，如有任何人因該帖子而受傷害，本人謹此致歉。

第三，文中無直接回應管理員以何準則為相片加上說明，而文中更以「馬後炮」的方式解釋相片中的說明何解，本人對此感到失望及憤怒。若管理員在無先徵求投稿人同意前，以主觀的判斷為相片加上說明，本人主觀地因為無端地出現相片說明而感到不岔亦是無可厚非。本人於主觀的角度中，認為管理員此舉更是破壞管理員中立之假象並明目張膽地宣告：「我鍾意加caption就加，唔加就唔加。」「仲有球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我嘅人，點同我打呀？」

第四，文中提及「他只截取對話中對他有利的部分示眾，卻把前後的部分故意省略」。本人對此指控感到不惑不解，因早於三月三十日，本人於 【

第五，文中提及「指控ADMIN不作交代是因為名校Secrets立場親中，並扣上扼殺言論自由、暗中協助共產黨推動簡體字滲透香港、荼毒下一代香港學生、支持大陸化之類的帽子。」本人絕無作出此等指控，如有視力問題，歡迎到【健康台驗眼檢查】() 作檢查。

文中多次提出無理指控，誣蔑，更意圖對本人亂扣帽子。加上字裡行間透露出之態度奇差，令人主觀地感受不到誠意。因此，本人不接受致歉。

最後，本人向各路見不公之會員，網民作出邀請，參於於今晚八時之活動，譴責惡劣態度，力抗無理指控，揭示虛假中立。 (詳情：)

大家推之前畀我出哂先吖嘛

Push

正皮番 sor

準備好

推呀！

熱門已上 推到頂！

上到熱門啦
各位古人準備好未

推到佢仆街

未

推埋個2到1001先啦，好嗎？

OK

人手置頂
Pish

哇 冇追一排名校secrets 唔只啲讀書投稿越嚟越低質 連個admin都on9過人

想要咩國古人

wow wow wow

正皮

推 8點開戰

繼續

進擊

你係咪暗戀我姐

2 post已推爆

10個ig account ready

距離戰爭還有四十分鐘

post2 1001了
呢邊開始接力

唔好搞咁多

Pish

屌你老母垃圾

仆街垃圾page含撚屌

童子軍出精

等夠鍾

有冇IG comment懶人包
直接copy and paste上去
係咁洗佢版

屌到全部admin冇賓周

打倒垃圾屎忽page 由大家做起

想問下 IG留言留係邊
是但一個po?
FB都係?

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page

含撚食屎狗！

係咁copy嘅話ig會auto limit 你啲留言

有人建議喺啲廣告post到留言
或者頭幾個post都ok

搞咩

做佢老母

主攻ig
流量差太遠
fb得100幾個response但ig就起碼過千
唔影響到ig根本冇用

係呀 facebook少好多人 like數ig都成6-7000

屌你老母兩個都攻

凖備

推到佢仆街
加埋佢篇網誌唔po ig根本冇乜00後知

樓主啊，好希望你號召到我哋，攻擊夠一個月，截止時間為5月1日，且不排除行動會繼續升級，佢哋知道我哋底線就會畀人食住ga

名校secret班契弟
我祝你冚家比狗屌

需要更多連登仔幫拖

喂認真 要講定 宜家點

究竟連登仔夠唔夠幾千隻千機變片 為香港未來打一場新時代嘅戰爭！

pish

佔領SECRET 仲有30分鐘正式啟動

吹曬雞，call行人唔係只係小懲大戒道個歉吧?係做就做單大ge，個page消失唔到都好，都應該攪夠一個月，並不排除行動升級，道個歉太便宜

推爆佢老母

上水啦各位 8點第一場仗點都要將氣勢打出去

嚴重強調，不可以隨便妥協，大家應該把握呢個機會，唔好浪費

準備行動

支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。支持攻擊一個月，且不排除行動升級。

大家凖備入閘

主攻IG??

啱

ig ac已follow好哂

較

準備開戰

清醒ge連登仔，大家加油ge加油，推Post ge推post，D人話咩唔係大件事，呢方面唔討論，但就係要畀人知道香港人唔哈得，根本有D嘢要表現應有ge姿態同強硬ge態度，講遠少少，香港而家就係有班仆街，當市民係白痴咁玩弄；而家唔洗出街，喺網上撳幾下掣，連行動細節都有埋，唔係咁都唔幫下手阿馬?

當納粹黨來抓共產黨的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是共產黨；
當納粹黨來抓猶太人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是猶太人；
當納粹黨來抓工會的人的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我不是工會的人；
當納粹黨來抓天主教徒的時候，我沒有站出來為他們說話，因為我是基督徒，不是天主教徒；
當納粹黨來抓我的時候，已經沒有人站出來為我說話，因為他們都被抓走了。

支持攻擊一個月，不排除行動升級。支持攻擊一個月，不排除行動升級。支持攻擊一個月，不排除行動升級。

樓主我哋呢度咁多位stand by等你發號司令！

最個半個鐘 btw樓主fb自爆

ig ready

求其整D範文，有冇其他巴絲都露兩手?我功力唔太好咋

相信各位已有心理準備近日某討論區將會有大型行動，點解佢哋會咁大反應?我試以闡述。
香港貴為特別行政區，只需效忠基本法，但近年來香港在五十年不變ge保護之下，人民生活好咗咩?黃毓民先生講過，「全世界最垃圾ge政黨就喺香港」，香港人畀嗰班非建制呃左廿年，又咩關鍵一席，又咩真普選，嗰D口號係不斷喺度縮，連結束一黨專政都唔敢講(中國憲法好似有講中國係多黨合作)﹐香港人睇到呢D種種都好心淡、失望、無力。又眼見普教中、好多地方都聽到普通話、新移民等問題，就係有班人心知不妙，響起警號；但一D人就認為小題大做。嗰班話唔好搞咁多嘢ge人，唔係以為「和理非非」仲要有吧?成廿年了喎? 「沉默的代價」聽過未啊?未做上網search吓啦，歷史都有教訓畀我哋，仲有D人仲抱住D極端思想。
最後問你哋一個問題，你哋而家係處於「先知先覺」、「後知後覺」定係「不知不覺」?

8點大家集中打comment先
可以玩到咁上下先report / inbox / 投稿

根據pr 同我講既經驗
fb 廣告客戶d post page admin係唔搞得唔改得
唔可以篤數果d
大家識做啦

大家留言先

ig 7分鐘前開咗個post

report page
洗留言
發廢文
仲有冇？

有冇多啲人入嚟呀 我要強大火力呀

支持攻擊一個月，支持巴絲提供範文，支持巴絲每日10篇(廿篇都得)，send去
>10篇文章來源：
唔好以為10篇冇用而唔做，4 5千人都咁樣做，咪話工作量唔甘

出面post招吓兵

推一個

上綱上線，扯遠D，最大粒嗰個仆街，報警同埋開記召未啊?仆街

我忍唔住笑左

Pish 要集中連登仔嘅力量

呢次行動作為第一個階段先啦 再延續就收埋facebook page皮

我有share去熱門其他post

見到右光斗

lm

仲有20分鐘！

推啊

上

上呀

IG private API

留名推post
大家準備好！

嚟一個猛推

幫推

咩黎

四個字

見到韓信

好緊張 去唔去到當年5p個陣

吓，開始左啦？

見到張飛

未未未 8點開波

集中火力

未呀 8點呀

有冇link

我要名校屎渠
電腦大爆炸呀柒頭皮

係咪洗頭一個post嘅留言？
定係簡體字po？

留意番行動開始時間係夜晚八點正

隨意挑選幾個post

5個ig account ready

推爆佢

8點全面進場

埋位等八點

仲有15min

好似好少人

打到佢變冥校屎渠

陸續登陸 諾曼第！！！！

有兩個

先攻IG

見到右慈

古人模式

nick young都嚟埋

荼毒緊香港下一代嘅仆街page 一定要摺

持久戰

你懂的

見到李白

再推

向寵參戰

8點啦
留名睇連登仔碌柒

仆街 有人開咗波

我諗要每晚8:00開波持續一個月

各位心足記住除咗炸佢哋記得仲要report，我哋嘅最終目的係整冧佢個page，無論佢個ac停幾耐都好，整得冧我哋已經贏咗一半，各位陣間打得狠啲

報時！

有冇人唔介意ｃａｐ圖，畀人知你哋打咗乜?

差不多

10分鐘

10min左右

？

搞我得唔得

推 連登力量

乖

仲有10分鐘
#operationwintersoldier

如果個留言內容重覆 ig會set ban限你言

10mins

十分鐘

人地主場
最多洗下comment

投稿個啲真係得自己同對面admin睇到

cap圖先好笑呀 成班古人喺度談笑風生

搞完呢壇先講啦

柳宗元

IG留言

好簡單 間中留啲廢言咪得

大家加油
見到好多古人

各位古人 陣間打聲招呼先啦

要睇阿仙奴 不了

可以互tag

點打，唔識，求教學

岩牙
已經吾系話打口水戰嘅問題
系人地根本吾洗理你

孫中山

開緊AC

已經見到好多古人

ごみ虐待のページはいつ埋めることができますか？
排水は社会の完全な小宇宙です
秘密を分かち合うことで人気になります。中学生よりも一般公開のページに徐々に移行します。
自然は半分のディスカッションエリア
しかし、クラス管理者
一度フィルタリングすると、あなたのページには不利になります（たとえば、あなたは管理者の事を批判することができます）。
2回目のミーティングは、人々がキャプションを追加したり、元の投稿の意味を誤って解釈したりするのに役立ちます。
サンフランシスコクラブは、自分の意見で人々をブロックします.GHSの事件では、ほとんどまたは全くサポートされていないと判明している限り、ブロックされています。
4人の管理者の態度は、排水部、音楽部、政治部の学生が非常に礼儀正しく、質問をしているかどうか疑問に思いました。排水はあなたを「致命的に開く」と呼びます
上記についてお話したい
そして明らかに人々のグループがあります
あなた自身と一緒に過ごすと、インターネットにはより少ないパワーがあります
任意の操作メッセージを循環させる
意見のランダムスクリーニングは、単語のように見えるページにつながります
最も重要なことは、あなたの誕生日を見ている大きな学校の中学生がいることです。
排水チャンネルのほとんどは、排水チャンネルが意見をフィルタリングし、コメントを残すことを確かに知っています
またはあなたの個人的な意見を投稿する
政府からの自由な発言を分離しなければなりませんか？
私は排水がそれが議論の領域ではないと考えるかもしれないことを理解する
コメントをフィルタリングしたりコメントを残す権利を持つことができます
しかし、あなたはページを拾い上げて開くことができなければなりません。そして、あなたはチャンネルを選んで、それを最初に投稿するのが適切だと思います。
はるかに良いでしょう
しかし、それを追加すると、あなたの意見をすべて投稿すると多くの人が考えています。
一般大衆は大まかにそれを00意見として分類する
最近の合併症に見られるように、管理者によって選別されていない多くの人々は、Simplifiedに問題はないと感じました
チャンネルは、意見や意見を述べる大量の学生によって操作されます。
絶対に危険なこと
Zhong Youが人として行動しているという事実もまた、大きなクラスの00の考えに影響を与える可能性が高い
私はあなたが人々にもっと害を及ぼすことを

有個8pm01042018

好熱好熱

仆你個街 wifi慢到 開data就算爆要死過

快

推啊 屌佢老母

釋迦牟尼都有

IG del咗post?

佢哋又del咗最新嗰個post

睇對面點filter到真user投稿同埋阻班人睇comment 囉

del撚咗post

係要佢地收到大量投稿
做死佢地
btw 屌你老母死5p

佢地開始del cm啦

倒數7分鐘

陣間佢哋停咗個Google Form就搞笑

要搞埋佢地個apps

重有五分鐘

仲有5分鐘

¿Cuándo se puede enterrar la página de abuso de basura?
El drenaje es un microcosmos completo de la sociedad
Haz que sea popular compartiendo secretos. Gradualmente pasa a una página abierta a discusión pública que los estudiantes de secundaria.
La naturaleza se puede llamar área de media discusión
Pero el administrador de la clase
Una vez que te has filtrado, eres desfavorable para tu página (por ejemplo, puedes criticar la aventura del administrador).
La segunda reunión ayudará a las personas a agregar subtítulos e incluso a malinterpretar el significado de la publicación original.
El San Francisco Club bloquea a su gente con sus propias opiniones. Mientras el incidente de GHS revele que tienen poco o ningún apoyo, serán bloqueados.
La actitud del administrador de cuatro personas realmente me hizo preguntarme si los estudiantes en el Departamento de Drenaje, el Departamento de Música y el Departamento de Política en realidad respondieron preguntas. Drenaje lo llamará "mortalmente abierto"
Quiero hablar de lo anterior
Y, obviamente, hay un grupo de personas
Al permanecer contigo mismo, hay menos poder en Internet
Circula por cualquier mensaje de manipulación
La selección aleatoria de opiniones conduce a una página que se parece a una palabra
Lo más importante es que hay una gran clase de estudiantes de secundaria que le prestarán atención en su cumpleaños.
Y la mayoría de los Canales de Drenaje ciertamente saben que el Canal de Drenaje filtrará opiniones y dejará comentarios
O incluso publique su propia opinión personal
¿Tienes que separar la libertad de expresión del gobierno?
Entiendo que Drainage puede pensar que no es un área de discusión
Puede tener el derecho de filtrar comentarios o dejar comentarios
Pero debes poder levantar la página y abrirla. Luego elegirás un canal y creo que es adecuado publicarlo primero.
Será mucho mejor
Pero cuando lo agrega, muchas personas piensan que publicará todas sus opiniones.
El público en general lo categorizará aproximadamente como 00 opinión
Como se ha visto en las complicaciones recientes, muchas personas que no han sido controladas por el administrador han sentido que no hay ningún problema con Simplified
El canal es manipulado por una gran clase de estudiantes que expresan sus opiniones y opiniones públicas.
Cosas absolutamente peligrosas
El hecho de que Zhong You actúe como persona también es probable que afecte el pensamiento de una gran clase de 00
Espero que puedas dañar mejor a las personas

係咪已經睇唔到cm
定我load唔到

記得唔可以重複 加下空白鍵 標點符號

最後5分鐘

啱啱已經有個post del咗

加油

係咪諗住del晒post就冇人睇

呢個係廣告？

發呆大賽果個del左

I’m on fire

唔好推

做咩del post啫，一開始唔係好串㗎咩

3分鐘

好明顯你系on9
做死佢地你就可以得到佢地認同

連登仔真係笑死人咩

洛克人

reported x5

垃鳩圾

系你老母

似呀

20:00 愚人節快樂

佔領行動 正式啟動

直接Pm佢

禾系你老母個老母

其中一個廣告post

唔少人已經開始行動

LM

2 mins

喂 ig搵到了
咁 fb 留邊個

大學可以用歌詞！同埋篇文可以Google translate

記得唔好只係cm啊 仲要report埋個page

推撚爆佢

準備

最後一分鐘

屌鳩佢哋啦喂

一分鐘

唔用連登會唔會比較好
德望之後我諗有部分中學生已經學得連登=金鐘毒撚/痴漢

唔好淨係洗一個post呀

15秒

Gogogo

開波！！！

記得唔好只係cm啊 仲要report埋個page
記得唔好只係cm啊 仲要report埋個page

加油呀咁多位

開波

開始 ! !

開始

google doc

開工

ig del lost喎

開波 做鳩佢

衝呀

作戰開始

55093934

古人軍團 全面進場

有冇人整個按鍵精靈腳本搞鳩佢地

IG啲comment 數係咁升

廣告整合

開始！

開戰!!!

開戰

已瘋狂投稿

收左皮

gogogo

垃圾滥权页到底几时可以折埋？
渠完全系社会缩影
由分享秘密赚够人气渐渐转型到比中学生公开讨论慨一个页面
性质都可以算叫做半讨论区
但系班所谓admin
一嚟会过滤咗一啲对自己页面不利（例如唔可以批评管理慨处事手法）慨讯息
二嚟会喺IG帮人哋啲相加标题甚至曲解原岗位意思加入自己个人睇法
三嚟会块同自己意见唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持连登都即块
四嚟管理啲态度真系令我好怀疑渠哋系咪真系名校生礼貌啲回覆查询？渠会叫你「死开啦”“不嬲都系咁」
上面想讲慨嘢系
而加好明显有一班人
恃住自己喺网络上有些少权力
就任意操控讯息慨流通
任意筛选一啲意见以致成个页面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中学生日日留意你哋页
而渠哋大部分都肯定唔知渠哋会筛选意见同留言
甚至喺后到加入自己个人意见
咁做同政府扼杀言论自由有分别咩？
我明白渠哋可能认为自己唔系讨论区
可以有权筛选意见或留言
但你绝可以喺页到开宗明义话自己会挑选一啲渠哋认为适合慨后先交出嚟
咁样会好好多
但而加就系好多人认为你会post哂所有意见
普罗大众会将呢啲大致归纳为后慨意见00
如近期繁简之争可见未被管理筛走慨人好多都觉得简体无问题
渠变相操控咗一大班学生慨意见同民意
绝对系好危险慨事情
仲有渠哋为人处事亦都好可能会影响一大班00后慨思想
希望渠哋唔好再为害人间

出擊！

加油啊

洗廣告優先

有d post好好笑

借刀？

有冇師兄有寫文章個網呀？

第一個ac陣亡

咩料

privatewyk 係咪中大個email 嚟

佔領Secret 正式啟動！

我translate比大家

炸緊

Wann kann die Müllmüll-Seite vergraben werden?
Die Entwässerung ist ein vollständiger Mikrokosmos der Gesellschaft
Machen Sie es populär, indem Sie Geheimnisse weitergeben. Wechseln Sie nach und nach zu einer Seite, die für öffentliche Diskussionen offen ist, als Mittelschüler.
Die Natur kann halber Diskussionsbereich genannt werden
Aber der Klassenadministrator
Sobald Sie gefiltert haben, sind Sie ungünstig für Ihre Seite (zum Beispiel können Sie die Affäre des Administrators kritisieren).
Das zweite Treffen hilft Leuten, Untertitel hinzuzufügen und sogar die ursprüngliche Postbedeutung falsch zu interpretieren.
Der Block in Sanhedong teilt die gleiche Meinung mit seinen eigenen Meinungen.Wenn der GHS-Vorfall zeigt, dass sie wenig oder keine Unterstützung haben, werden sie blockiert.
Die Einstellung des Vier-Personen-Admins brachte mich dazu, mich zu fragen, ob die Studenten in der Entwässerungsabteilung, der Musikabteilung und der Abteilung für Politik sehr höflich waren und Fragen stellten. Entwässerung wird dich "tödlich offen" nennen
Willst du über das oben Gesagte sprechen?
Und offensichtlich gibt es eine Gruppe von Menschen
Bleiben Sie bei sich selbst, es gibt weniger Energie im Internet
Circulate für irgendeine Manipulationsmitteilung
Zufälliges Screening von Meinungen führt zu einer Seite, die wie ein Wort aussieht
Das Wichtigste ist, dass es eine große Klasse von Schülern der Sekundarstufe gibt, die Ihnen an Ihrem Geburtstag Aufmerksamkeit schenken.
Und die meisten Entwässerungskanäle wissen sicher, dass der Entwässerungskanal Meinungen filtern und Kommentare hinterlassen wird
Oder posten Sie Ihre persönliche Meinung
Müssen Sie die Redefreiheit von der Regierung trennen?
Ich verstehe, dass Drainage denken könnte, dass es kein Diskussionsbereich ist
Kann das Recht haben, Kommentare zu filtern oder Kommentare zu hinterlassen
Aber Sie müssen in der Lage sein, die Seite aufzuheben und zu öffnen, dann werden Sie einen Kanal auswählen und denken, dass es geeignet ist, es zuerst zu posten.
Es wird viel besser sein
Aber wenn Sie es hinzufügen, denken viele Leute, dass Sie alle Ihre Meinungen veröffentlichen werden.
Die breite Öffentlichkeit wird es grob als 00 Meinung kategorisieren
Wie aus den letzten Komplikationen hervorgeht, haben viele Personen, die vom Administrator nicht ausgeschlossen wurden, das Gefühl, dass es kein Problem mit Simplified gibt
Der Kanal wird von einer großen Klasse von Studenten manipuliert, die ihre Meinungen und öffentlichen Meinungen äußern.
Absolut gefährliche Dinge
Die Tatsache, dass Zhong You als Person handelt, beeinflusst wahrscheinlich auch das Denken einer großen Klasse von 00
Ich hoffe, du kannst Menschen besser schaden

推！

人之初，性本善；性相近，習相遠。
苟不教，性乃遷；教之道，貴以專。
昔孟母，擇鄰處；子不學，斷機杼。
竇燕山，有義方；教五子，名俱揚。
養不教，父之過；教不嚴，師之惰。
子不學，非所宜；幼不學，老何為？
玉不琢，不成器；人不學，不知義。
為人子，方少時；親師友，習禮儀。
香九齡，能溫席；孝於親，所當執。
融四歲，能讓梨；弟於長，宜先知。
首孝弟，次見聞；知某數，識某文。
一而十，十而百，百而千，千而萬。
三才者，天地人。三光者，日月星。
三綱者，君臣義，父子親，夫婦順。
曰春夏，曰秋冬；此四時，運不窮。
曰南北，曰西東；此四方，應乎中。
曰水火，木金土；此五行，本乎數。
曰仁義，禮智信；此五常，不容紊。
稻粱菽，麥黍稷；此六穀，人所食。
馬牛羊，雞犬豕；此六畜，人所飼。
曰喜怒，曰哀懼，愛惡欲，七情具。
匏土革，木石金，絲與竹，乃八音。
高曾祖，父而身，身而子，子而孫，
自子孫，至玄曾；乃九族，人之倫。
父子恩，夫婦從，兄則友，弟則恭，
長幼序，友與朋，君則敬，臣則忠；
此十義，人所同。

屌你老母bam鳩咗我

各位等佢哋出新post嘅時候再留言

fb要支援

洗鳩左

參戰

唔撚係依家縮呀嘛

連登力量
屌爆佢老味個閪呀！！

5分鐘已經洗左5xx cm出黎

喂屌，點解得我一個古人既

原來係你

有冇巴打比文字生成器個link我

同埋名校secret頭嗰條link畀我唔該

建議各位可以tag番上面真正cm既人

唔係 我指有新post都要留言

古人們復活喇

語境用字笑死人

PS4都冇

文字生成器條拎啦仆街

勇

有冇人比文字生成器條link我

Me too

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
渠完全系社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論慨一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但系班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真系令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講慨嘢系
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而渠哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白渠哋可能認為自己唔系討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲渠哋認為適合慨後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就系好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
渠變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對系好危險慨事情
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後慨思想
希望渠哋唔好再為害人間

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

亂數假文產生器

如果千幾人檢舉Ig ac
會唔會被封？

支持

推呀

垃圾page 唔俾人fb留言

開page留言得唔得

就算係不斷cm影響都唔係最大
記得report同洗佢投稿page啊

出新po嘅時表示都要留言啊

IG隱藏功能

舉報唔到ig

Rap God過咗2500字

比人block左

Do

屌 d留言

ac陣亡

咁快

block咗？

開多將信ac同佢慢慢玩

去其他post post 下 會留到言
試過

幾個

Instagram已經一千留言

ban晒果d可以report佢

其實唔用粗口會好好多
用粗口啲00後會覺得你為屌而屌

點解冇乜人屌柒個post?用撚埋啲大陸用語

Look, I was gonna go easy on you and not to hurt your feelings
But I'm only going to get this one chance
Something's wrong, I can feel it (Six minutes, Slim Shady, you're on)
Just a feeling I've got, like something's about to happen, but I don't know what
If that means, what I think it means, we're in trouble, big trouble,
And if he is as bananas as you say, I'm not taking any chances
You were just what the doctor ordered
I'm beginning to feel like a Rap God, Rap God
All my people from the front to the back nod, back nod
Now who thinks their arms are long enough to slap box, slap box?
They said I rap like a robot, so call me Rapbot
But for me to rap like a computer must be in my genes
I got a laptop in my back pocket
My pen'll go off when I half-cock it
Got a fat knot from that rap profit
Made a living and a killing off it
Ever since Bill Clinton was still in office
With Monica Lewinsky feeling on his nut-sack
I'm an MC still as honest
But as rude and indecent as all hell syllables, killaholic (Kill 'em all with)
This slickety, gibbedy, hibbedy hip hop
You don't really wanna get into a pissing match with this rappidy rap
Packing a Mac in the back of the Ac, pack backpack rap, yep, yackidy-yac
The exact same time I attempt these lyrical acrobat stunts while I'm practicing
That I'll still be able to break a motherfuckin' table
Over the back of a couple of faggots and crack it in half
Only realized it was ironic I was signed to Aftermath after the fact
How could I not blow? All I do is drop F-bombs, feel my wrath of attack
Rappers are having a rough time period, here's a Maxipad
It's actually disastrously bad
For the wack while I'm masterfully constructing this masterpiece as
I'm beginning to feel like a Rap God, Rap God
All my people from the front to the back nod, back nod
Now who thinks their arms are long enough to slap box, slap box?
Let me show you maintaining this shit ain't that hard, that hard
Everybody want the key and the secret to rap immortality like I have got
Well, to be truthful the blueprint's simply rage and youthful exuberance
Everybody loves to root for a nuisance
Hit the earth like an asteroid, did nothing but shoot for the moon since
MC's get taken to school with this music
'Cause I use it as a vehicle to bust a rhyme
Now I lead a new school full of students
Me? I'm a product of Rakim, Lakim Shabazz, 2Pac N-
-W.A, Cube, hey, Doc, Ren, Yella, Eazy, thank you, they got Slim
Inspired enough to one day grow up, blow up and be in a position
To meet Run DMC and induct them into the motherfuckin' Rock n'
Roll Hall of Fame
Even though I walk in the church and burst in a ball of flames
Only Hall of Fame I be inducted in is the alcohol of fame
On the wall of shame
You fags think it's all a game 'til I walk a flock of flames
Off of planking, tell me what in the fuck are you thinking?
Little gay looking boy
So gay I can barely say it with a straight face looking boy
You witnessing a massacre
Like you watching a church gathering take place looking boy
Oy vey, that boy's gay, that's all they say looking boy
You get a thumbs up, pat on the back
And a way to go from your label everyday looking boy
Hey, looking boy, what you say looking boy?
I got a "hell yeah" from Dre looking boy
I'mma work for everything I have
Never ask nobody for shit, get outta my face looking boy
Basically boy you're never gonna be capable
To keep up with the same pace looking boy
'Cause I'm beginning to feel like a Rap God, Rap God
All my people from the front to the back nod, back nod
The way I'm racing around the track, call me Nascar, Nascar
Dale Earnhardt of the trailer park, the White Trash God
Kneel before General Zod this planet's Krypton, no Asgard, Asgard
So you be Thor and I'll be Odin, you rodent, I'm omnipotent
Let off then I'm reloading immediately with these bombs I'm totin'
And I should not be woken
I'm the walking dead, but I'm just a talking head, a zombie floating
But I got your mom deep throating
I'm out my ramen noodle, we have no

Block哂

主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。
祂醫治破碎心靈，使被擄者自由，
祂使瞎子再能看見，跛子再能行走。
主能夠，主能夠，我知祂能夠，
我知救主能帶領我經過一切。

ig冇左影

all ac dead

我login唔到ig 又reg唔到

FACEBOOK 呢 有沒開戰?

大家加油

真身有

舉報Fb PAGE

report ar

屌 仆街依家要我確認電話號碼

IG訊息佢

死左兩個ac

Private咗

我有
感謝各位巴打like我cm

Facebook已陣亡

我未比人block

呢樣要長期抗戰先可以搞到佢個垃圾page執埋

屌你

攻擊

無法發佈留言。

係咪比人BAM左...

連續5個cm就會block
可能每4個 抖一抖
又或者直接開新ac

瘋狂打字！太長唔得

其實admin係咪都只係中學雞黎咋？

陣亡咗3個ac啦

咩叫社會人

屌 依家好似開麥田砲機關槍咁 個ac俾人block撚咗 即裝番成套彈甲

你可以unblock

泰文版
唔信admin會明

เมื่อใดที่หน้าฝังขยะสามารถฝัง?
การระบายน้ำเป็นลหุภาคีที่สมบูรณ์ของสังคม
ทำให้ความนิยมจากการแบ่งปันความลับค่อยๆเปลี่ยนเป็นหน้าเว็บที่เปิดกว้างกว่านักเรียนระดับมัธยมศึกษา
ธรรมชาติสามารถเรียกว่าครึ่งพื้นที่สนทนา
แต่ชั้นผู้ดูแลระบบ
เมื่อคุณกรองออกแล้วคุณไม่ดีสำหรับหน้าเว็บของคุณเอง (เช่นคุณสามารถวิพากษ์วิจารณ์การบริหาร)
การประชุมครั้งที่สองจะช่วยให้ IG สามารถเพิ่มหัวข้อข่าวหรือแม้แต่ตีความผิดเกี่ยวกับความหมายของโพสต์ต้นฉบับและรวมกฎหมายส่วนบุคคลของตนเองได้
สภา Sanhwa จะแบ่งปันความคิดเห็นกับคนของตัวเอง
ทัศนคติของทีมผู้บริหารทำให้ผมสงสัยว่านักศึกษาแผนกบรรณานุกรมภาควิชาดนตรีและนักศึกษาภาควิชาระบายน้ำได้ตอบคำถามจริงๆ การระบายน้ำจะเรียกคุณว่า "เปิดมฤตยู" และ "จะไม่ทำให้คุณรำคาญ"
อยากพูดถึงเรื่องข้างต้น
และเห็นได้ชัดว่ามีกลุ่มคนอยู่
อยู่กับตัวเองมีอำนาจน้อยลงบนอินเทอร์เน็ต
หมุนเวียนข้อความการจัดการใด ๆ
การคัดกรองความคิดเห็นแบบสุ่มจะนำไปสู่หน้าเว็บที่ดูเหมือนคำ
สิ่งที่สำคัญที่สุดคือมีนักเรียนชั้นมัธยมศึกษาตอนปลายจำนวนมากที่ให้ความสนใจกับหน้าของคุณ
และส่วนใหญ่ของช่องระบายน้ำแน่นอนรู้ว่าช่องระบายน้ำจะกรองความคิดเห็นและแสดงความคิดเห็น
แม้หลังจากนั้นจะเข้าร่วมความเห็นส่วนตัวของคุณเอง
หมายความว่ามีความแตกต่างระหว่างเสรีภาพในการพูดและรัฐบาลหรือไม่?
ฉันเข้าใจว่าการระบายน้ำอาจคิดว่าเขาไม่ได้เป็นสมาชิกของกระดานสนทนา
สามารถมีสิทธิ์ในการกรองความคิดเห็นหรือแสดงความคิดเห็นได้
อย่างไรก็ตามคุณต้องสามารถเปิดเพจดังกล่าวกับโอเพนซอร์สได้และคุณจะเลือกช่องและคิดว่าเหมาะสำหรับคุณ
จะดีกว่ามาก
แต่เมื่อเพิ่มแล้วหลายคนคิดว่าคุณจะโพสต์ความคิดเห็นทั้งหมดของคุณ
ประชาชนทั่วไปจะจัดหมวดหมู่เป็นโพสต์ความคิดเห็น
หากภาวะแทรกซ้อนและข้อพิพาทล่าสุดแสดงให้เห็นว่าหลายคนที่ไม่ได้รับการจัดการโดย siemens รู้สึกว่าพวกเขาจะง่ายและไม่มีปัญหา
ช่องทางนี้ถูกจัดการโดยนักเรียนชั้นดีซึ่งแสดงความคิดเห็นและความคิดเห็นของประชาชน
สิ่งที่อันตรายอย่างยิ่ง
ผลงานของ Zhong Youqu และคนอื่น ๆ ก็มีแนวโน้มที่จะส่งผลต่อความคิดในเรื่องของชั้นเรียนขนาดใหญ่ที่ 00
ฉันหวังว่าคุณจะสามารถทำร้ายผู้คนได้ดียิ่งขึ้น

建議啲post唔好太過一樣，有屎忽仔發現啲留言好有大陸帝吧feel

雙戰線

我投左12次

唔好淨係炸爆一個post 可以一個ac cm十次之後即刻轉去洗下一個post 咁樣可以分散火力

陣亡咗兩個account，仲有八個account

陣亡一個 慢慢黎

仆街admin block鳩我

唔怕 我仲有其他acc

旺角肥龍 同銅鑼灣陳浩南都有 笑撚到我

留言數量已超過1600

證明左fb比起ig對佢地黎講更重要

條仆街未private
繼續開新ac 炸9佢

不要問，只要做

ho ball

fb比人連blk兩次

個仆街del留言

推呢個

屌

Done

.

blocked

20分鐘 1500~1600個留言

垃圾支那page 淨係識blk人del post

執柒佢好過啦

樓主下個POST加落置頂

陣亡哂

俾人block左

連登仔真係好撚勁
繼續炸佢老母冚家剷

陣亡

唔知有冇中學牛俾admin誤殺呢 真係慘喇

記得每一個ac都要舉報一次

唔係
字要少啲

爲香港好

點舉報?

冇ac啦

名校secret admin太垃圾

fb俾佢block左

撚知咩 不過聽落似香港潮語咩

各位巴打
啲字要少番啲

大家可以試下

再開

淨番300幾個comment咋 block人快撚到

你唔撚識字?

可以加啲認真句子響每段頭尾
雖然唔知佢地有冇辦法filter走
但係如果冇就代表可以花佢地更多時間去check
甚至可以抄下佢地啲格式
例如話加句Sor for 1999落去

一po佢啲衰野就即block

一齊落場玩啦

太多字會自動block

大家唔好集中洗一個POST

繼續提供外語版本供各位巴打使用

西班牙話版

¿Cuándo se puede enterrar la página de abuso de basura?
El drenaje es un microcosmos completo de la sociedad
Hacer que la popularidad de compartir secretos se transforme gradualmente en una página más abierta que la de los estudiantes de secundaria
La naturaleza se puede llamar área de media discusión
Pero el administrador de la clase
Una vez que filtra, no es bueno para su propia página (por ejemplo, puede criticar las prácticas administrativas).
La segunda reunión ayudará a las personas de IG a agregar títulos o incluso a malinterpretar el significado original de la publicación para unirse a su propio código personal.
El Consejo de Sanhwa compartirá sus opiniones con su propia gente.
La actitud del equipo directivo realmente me ha llevado a sospechar que los estudiantes del Departamento de Drenaje, el Departamento de Música y los estudiantes del Departamento de Drenaje realmente respondieron preguntas. El drenaje lo llamará "mortalmente abierto" y "no lo molestará".
Quiero hablar de lo anterior
Y, obviamente, hay un grupo de personas
Al permanecer contigo mismo, hay menos poder en Internet
Circula por cualquier mensaje de manipulación
La selección aleatoria de opiniones conduce a una página que se parece a una palabra
Lo más importante es que hay una gran clase de estudiantes de secundaria que prestan atención a su página.
Y la mayoría de los Canales de Drenaje ciertamente saben que el Canal de Drenaje filtrará opiniones y dejará comentarios
Incluso después de unirte a tu propia opinión personal
¿Significa que hay una diferencia entre la libertad de expresión y el gobierno?
Entiendo que Drainage puede pensar que es un miembro del foro de discusión
Puede tener el derecho de filtrar comentarios o dejar comentarios
Sin embargo, debe poder abrir la página a la fuente abierta y elegir un canal y pensar que es adecuado para usted.
Será mucho mejor
Pero cuando lo agrega, muchas personas piensan que publicará todas sus opiniones.
El público en general lo categorizará más o menos como una postdata. 00
Si las complicaciones y disputas recientes muestran que muchas personas que no son manejadas por los siemens sienten que son simplistas y no tienen ningún problema
El canal es manipulado por una gran clase de estudiantes que expresan sus opiniones y opiniones públicas.
Cosas absolutamente peligrosas
El trabajo de Zhong Youqu y otros también es probable que afecte la idea de una gran clase de 00
Espero que puedas dañar mejor a las personas

啱啊 我地分散作戰打游擊

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰

自己睇

問你小學老師點學好中文先啦
唔撚識追post

因怨

最尾個個好搞笑，高汁

右上角 之後禁舉報

印度文版

कचरा दुरुपयोग पृष्ठ कब दफन हो सकता है?
ड्रेनेज समाज का एक पूर्ण सूक्ष्म जगत है
रहस्य साझा करने से लोकप्रियता को धीरे-धीरे मध्य विद्यालय के छात्रों की तुलना में एक पृष्ठ में बदलना पड़ता है
प्रकृति को आधा चर्चा क्षेत्र कहा जा सकता है
लेकिन क्लास व्यवस्थापक
एक बार जब आप पूरा कर लेंगे, तो आप अपने पृष्ठ से भ्रमित होंगे (उदाहरण के लिए, यदि आप प्रशासनिक व्यवहार की आलोचना कर सकते हैं)।
दूसरी बैठक आईजी लोगों को अपने स्वयं के व्यक्तिगत कोड में शामिल होने के मूल पद के अर्थ को गलत तरीके से गलत तरीके से जोड़ने में मदद करेगी।
संहिवा परिषद अपनी राय अपने स्वयं के लोगों के साथ साझा करेगी।
प्रबंधन टीम का रवैया वास्तव में मुझे संदेह करने लगा है कि ड्रेनेज विभाग, संगीत विभाग और सिचुआन विश्वविद्यालय के विभाग, शिष्टाचार के साथ जांच में लौट रहे हैं। ड्रेनेज आपको "घातक खुला" कहते हैं और "आपको परेशान नहीं करेगा।"
ऊपर के बारे में बात करना चाहते हैं
और जाहिर है वहाँ लोगों का एक समूह है
अपने साथ रहना, इंटरनेट पर कुछ कम शक्तियां हैं
किसी भी हेरफेर संदेश के लिए प्रसारित करें
राय के यादृच्छिक स्क्रीनिंग एक ऐसे पृष्ठ की ओर जाता है जो किसी शब्द की तरह दिखता है
सबसे महत्वपूर्ण बात यह है कि माध्यमिक विद्यालय के एक बड़े वर्ग के छात्र जो आपके पृष्ठ पर ध्यान देते हैं।
और अधिकांश ड्रेनेज चैनल निश्चित रूप से जानते हैं कि ड्रेनेज चैनल राय को फ़िल्टर करेगा और टिप्पणी छोड़ देगा
यहां तक कि बाद में अपने स्वयं के व्यक्तिगत राय में शामिल होने के लिए
क्या इसका मतलब यह है कि भाषण और सरकार की स्वतंत्रता के बीच अंतर है?
मैं समझता हूं कि ड्रेनेज यह सोच सकता है कि वह चर्चा मंच का सदस्य नहीं है
टिप्पणी को फ़िल्टर या टिप्पणियों को छोड़ने का अधिकार हो सकता है
हालांकि, आपको ओपन सोर्स में पेज खोलने में सक्षम होना चाहिए और आप एक चैनल चुन सकते हैं और लगता है कि यह आपके लिए उपयुक्त है।
यह बहुत बेहतर होगा
लेकिन जब आप इसे जोड़ते हैं, तो बहुत से लोग सोचते हैं कि आप अपनी सभी राय पोस्ट करेंगे।
आम जनता मोटे तौर पर इसे पोस्ट-राय के रूप में वर्गीकृत करेगा
यदि हाल की जटिलताओं और विवादों से पता चलता है कि कई लोग सीमेंस द्वारा प्रबंधित नहीं होते हैं तो उन्हें लगता है कि उन्हें सरलीकृत किया गया है और कोई समस्या नहीं है
चैनल उन छात्रों की एक बड़ी श्रेणी से छेड़छाड़ कर रहा है जो अपनी राय और जनमत व्यक्त करते हैं।
बिल्कुल खतरनाक चीजें
Zhong Youqu और दूसरों के काम भी 00 की एक बड़ी कक्षा के विचार को प्रभावित करने की संभावना है
मुझे आशा है कि आप लोगों को बेहतर नुकसान पहुंचा सकते हैं

名校secrets管理員極醜惡 曲解投稿內容 事後刪帖欲息事
事件詳情:
請大家unfollow此page
強烈要求名校secrets公開澄清及道歉

韓信已戰死

日文黎

走啦你

半粒鐘唔洗已經2000cm

Cm升得好快

Admin淨係識PO埋晒啲官腔發言
IG DM個陣串過馬撚
依家要比人玩就淆晒青扮可憐

你一次過太多喇，係唔同po留
一陣再黎

lm先

4. 檢舉 Instagram Page

(中文版)
檢舉 --> 內容不適當 --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

(英文版)
Report --> It's inappropriate --> I believe this account violates Instagram's community guidelines --> Report account --> Posting inappropriate content --> Hate speech or symbols

直接檢舉到佢收皮仲快啦

しゃかいじん

邊位巴打

屌你抄我

F5 一下 多10個comment

fb blk得好快

好撚正

屌 打

大家新的記住檢舉呀

Fb block 得好快

陣亡咗

點解唔凌晨戰

轟炸緊

你檢擧佢可解除

留四個言就陣亡

點解好似無件1佢FB

我夏侯淵都死左

屌俾人bam咗
再黎過

緊係要喚醒同學仔既注意啦

巴打們繼續屌

*無人打

我頭先俾佢block 左！跟住檢舉佢，而家又可以留意

孔子已經戰死

佢fb block得勁快

this is better?

多左好多留言

都係google翻譯姐

你老母ig鎖鳩埋啲ac 依家連report都唔得

陣亡左

有力王巴打

fb 難開account好多

佢地ig多啲人睇
應該係

大家都係洗 我想令多啲人知渣

fb block左
我冇打粗口 wo

你唔好同我講你識我

Yes

死咗2個IG

打左句垃圾就被人block左

大家用返正字！
垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間

Report佢個page仲好
到時直接收皮
請大家report佢個page

所以我瘋狂填緊form投稿

第一個acc 蒙哥馬利元帥陣亡左

我諗個語境都係大陸

不停block...

再打殘體字留言就會自打嘴巴！
唔好俾位人地入！

有巴打用真ac

留名先

借刀味龍

依家咁樣玩法未必多人睇到 (當然依家唔可以放棄)

但係如果佢係Facebook/IG 出新post之後即刻留言應該會更加有效

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

有一位勇士自爆

好喇 遲下去你po傾

各位千祈唔好用133打過去
55093934

屌 開緊工突登去蛇
死都要玩殘個page
放工再黎過

留名陣間班00後話我哋蠻過凶奴 又攞啲中屎嘢嚟打飛機扮有學識 btw 3個ac都變烈士

俄文果個

仆佢個街

再開 一分鐘開完

劉備陣亡咗

炸PM佢20分鐘都仲未block

陳云根未死，你敢block蝗天擊殺你！

仲有廣告

咪post外文版啦，一係你校小隻D字，咁撚長阻住睇post

其實啲文內容太過一樣了，好似對佢地好冇攻擊力

個page唔係private咗咩

食個飯再返嚟玩

佢地話投稿要用imgur link

除咗report fb&ig
仲有係咁cm ig post
仲有咩搞
投稿ig?

fb

古人陣亡
轉玩虛擬人物

支持 推俾樓主

有咩方法可以快啲註冊一個 account

陣亡左3個ac

垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同慨人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即塊
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真系名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後慨意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生慨意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有渠哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間

更正！
我已經重新執過篇文，
大家打返正體字唔好俾位人地入 垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即bam
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真係名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後嘅意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走
慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間

屌
我都比人block

分散人手去投稿嗰邊

仲有好多巴打炸緊 加油 暫時要留守番喺度先

屌 ig 係咁叫我比電話號碼
無得唔比 搞乜鳩..
有無手足一樣

大家頂住

已經停止使用 打過去冇用

笑撚死

做咩 小朋友齊打交
目的係搞死IG SERVER???

投緊

有冇其他行動可以做

電腦開AC

夏侯淵在此

就快3000留言

更正！
我已經重新執過篇文，
大家打返正體字唔好俾位人地入
垃圾濫權頁到底幾時可以折埋？
佢完全係社會縮影
由分享秘密賺夠人氣漸漸轉型到比中學生公開討論嘅一個頁面
性質都可以算叫做半討論區
但係班所謂admin
一嚟會過濾咗一啲對自己頁面不利（例如唔可以批評管理慨處事手法）慨訊息
二嚟會喺IG幫人哋啲相加標題甚至曲解原崗位意思加入自己個人睇法
三嚟會塊同自己意見唔同嘅人如喺GHS事件只要表露自己有少少支持連登都即bam
四嚟管理啲態度真係令我好懷疑渠哋系咪真係名校生禮貌啲回覆查詢？渠會叫你「死開啦」「不嬲都系咁」
上面想講嘅嘢係
而加好明顯有一班人
恃住自己喺網絡上有些少權力
就任意操控訊息慨流通
任意篩選一啲意見以致成個頁面都好似一言堂咁
最重要慨系有一大班中學生日日留意你哋頁
而佢哋大部分都肯定唔知渠哋會篩選意見同留言
甚至喺後到加入自己個人意見
咁做同政府扼殺言論自由有分別咩？
我明白佢哋可能認為自己唔係討論區
可以有權篩選意見或留言
但你絕可以喺頁到開宗明義話自己會挑選一啲佢哋認為適合嘅後先交出嚟
咁樣會好好多
但而加就係好多人認為你會post哂所有意見
普羅大眾會將呢啲大致歸納為後嘅意見00
如近期繁簡之爭可見未被管理篩走
慨人好多都覺得簡體無問題
佢變相操控咗一大班學生嘅意見同民意
絕對係好危險慨事情
仲有佢哋為人處事亦都好可能會影響一大班00後嘅思想
希望佢哋唔好再為害人間

屌陳浩南同肥屍都出埋嚟幫拖

佢係咁BLOCK 大家要加油！

有private 咩 ?

停用咗

到底邊個打原文 多殘體字成咁 巴打們繼承幫手改下

你block咗先變private
係blocked user到開返

蔣總統陣亡

留咁耐未俾人block過
利申：00後

目的係搞伯母

咁樣做有啲咩用
點解唔起admin底
利申：支持

屌 呢個post 直情出埋簡體字

社會學家陣亡

屌呀 block咗唔係會show no post嘅咩 如果係嘅繼續開 繼續炸柒佢

IG分散其他Po洗，唔好集中一個

個仆街admin好撚驚呀依家
8個字死曬3個acc
唔緊要依家再開再炸

Fb好多人用真ac

wtf

IG FB都被BLOCK

屌佢FB係咪DEL留言？？

咁耐冇留意，原來依家啲中學雞真係赤化得咁犀利

徳望妹真係好撚索呀!!! 好想廝開佢地條裙，一手扯撚爛佢地條底褲 !!! 一口吸落去佢地隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢地嘅陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢地嘅閪邊啲油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢地對大波,食指同中指用70%力夾佢地嘅奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢地嘅個口度!!!頂佢地吊鐘!!望住佢地流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢地個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢地個口迫佢地食返自己啲屎!!! 屌緊佢地個口,用三條手指插入佢地個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢地個肚!!!

黎元洪在此
逐個PO 打兩三句

係 我想like cm都無得like

開定4先

左光斗陣亡

留名

肥屍係我
陳浩南係邊位巴打

痴撚線

仆街 邊個用咗九紋龍做ig名
搞到我又要改

佢一日未private 一日繼續開ac 炸柒佢

加油各位

投稿Link：

亂數假文產生器：

Blk得勁快

打撚殘個垃圾page

Block咗我

未private 唔洗驚
而家至少幾百個巴絲炸緊
睇佢條仆街頂到幾耐

手都殘撚埋 咁就9個字

認同！你檢舉佢佢地要做野

投稿記得每日一篇

佢地自己仲有個apps
有無可能搵到ip ddos

BLOCK 左唔緊要
IG係無限申請ACCOUNT

加油呀

第3個ac陣亡

已report ！！！！

我inbox 㩒住粒點+enter會唔會炸到佢傻

我都係 照比咗 唔知做乜鳩

下?可以架咩?

有無睇page1嫁

轉用網頁版申請

睇樓主個post

用網頁申請唔洗tel no.

記得report個Facebook page啊各位

我琴日開始已經做緊

記得投稿同舉報先係戲肉
Cm只係前菜
記得投稿同舉報先係戲肉
Cm只係前菜
記得投稿同舉報先係戲肉
Cm只係前菜

分身？

唔好俾佢停

呼籲一下大家
為以後長期作戰著想
係admin 有可能private ig之前
請盡可能先申請多個ac
以免以後冇哂彈藥

我的趙飛燕呀

佢block到手軟

係咪投咩都得

記得report ig

記得report

REPORT IG

+1

已舉報

傻豬嚟，商用account冇得private

投左十幾篇度文，入面加埋頭post張圖條link

有得撚

手頭上幫唔到 但推 好熱血 love you guys

咁冇嘢啦

有無人識整bot可以炸佢個投稿inbox

轟呀轟

已經轟咗廿分鐘

點解幫唔一弓

乜username

admin真係痴撚線 留言唔夠一分鐘又block 又話唔care連登 咩有人通知先知連登會攻擊你地 收皮啦

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

意第緒語版

יינגל, דו ביסט צו יונג. צי איר טראַכטן דעם פאָרום איז טאַקע אַזוי פילע מענטשן ענטפער צ דיין פּאָסטן? אין פאַקט איך בין אַ מענטש צוריק, אָדער איך געמאכט אנדערן שייַן צו זען די זעלבע. צו זאַך איר

日文版

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の髪のIDをあなたに同じ事を変更します。

過咗今晚研究吓

全力投稿中

拉登已陣亡

Admin

Yup

btw genius

好似鎖咗ip? 用電腦開唔到喇要電話tel

Ig 近四千個留言

高招喎

大王在此

用page 1條link唔得咩？

愛因斯坦陣亡

頂置

推 我試下先

應該school.secrets就係個username ?
平時都係打show出黎個名 做log in

係！

投埋稿先好玩

邊個post

反間計

推啊
係時候屌醒班賣港00後

冚家產
比人block

唔得 條link本身已經係formstack黎 佢filter by IP
你一個人submit三日都冇用

FB俾佢Block唒 唯有投多啲稿

用呢個

想知佢咩ac

撞佢密碼

FB留言冇唒

佢block咗兩個account

Schools.secrets

但我用網頁版 執鎖咗佢要我ip嗰權限

各位可以用呢個

係正義撚呀

右光斗都係

大家仲可以用ig send email

Ho ball

係影響到好多人，咁又點撚樣？

最新嗰個

最新

我為你感到驕傲

FB 冇得留言 到Ig

ig 死左兩個account

30秒內新acc俾人bam
屌

屌呢段野唔po得

[

一齊試

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

Reload多4個ac!

Fb留過言
見到個post有400幾個cm
但淨係load到少部分cm
即係點

炸爆佢個西

我IG2個AC都被BLOCK...

佢ig bio係香港 加油

比人bam左

屌你老母奶共admin死全家，咪撚再荼毒中學生

已陣亡
大家加油

係schools.secrets先啱

就嚟又爆 樓主呢？行動咗都一個鐘啦

下次member咗佢

垃圾admin del cm囉

用private ig睇唔到

舊版ig

樓主已經著咗草

已陣亡
Facebook block 得好快

學生放假唔留係屋企del cm 仲可以做咩

用web版嘛

孔子2.0陣亡

7777

成班唔member

史進

搵人支援下Facebook ，gmail開到要電話認真。。

已舉報ig

已死亡
但繼續！

搵人開po4

可能有一點喺中間

Oh thanks 以為del cm 就唔顯示到總共有幾多人留過言
垃圾 我淨係講返佢地擅自改立場同失望都del

1001

facebook個account唔駛5分鐘就俾佢Block咗，怕佢老母，我要ig炸到佢上水

正體版

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。
意第緒語版

יינגל, דו ביסט צו יונג. צי איר טראַכטן דעם פאָרום איז טאַקע אַזוי פילע מענטשן ענטפער צ דיין פּאָסטן? אין פאַקט איך בין אַ מענטש צוריק, אָדער איך געמאכט אנדערן שייַן צו זען די זעלבע. צו זאַך איר
日文版

少年、あなたは若すぎるよ。あなたは本当に多くの人々がこのフォーラムであなたの投稿に返信があると思いますか？戻ってきた、または私の髪のIDをあなたに同じ事を変更します。

希望估中

黎元洪已死
馮國璋萬歲

等新post

Facebook留言戰力嚴重不足

開post 4

開新po

樓主！

Hohoo

55093934大家千其唔好用呢個電話申請野

樓主呢

佢個gmail應該都係schools.secrets@gmail.com
撞爆埋佢

收到

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（4）